覺唔覺而家Jpop好垃圾同Kpop冇分別

唔覺，完。

你老母係雞

屌你老母

我好鍾意80-90s jpop
有冇同好